集思廣益，真素人想選2019區議會選舉

搞鳩禮義廉同工聯會既地盤
咁短時間有咩可以做，盡可能提高勝算。

全能既連仔比下意見

推

支持
應該要有人做

冇政黨支持下有咩策略

可以參考東涌人王進洋追擊周浩鼎，同徐子見追擊鍾樹根，後者成功雞蛋擲石頭

咩地區，私樓同公屋唔同玩法

九龍城區

好！先由地區工作入手！

上網拎左連登支持先

拎緊所以先開個post

拍下片介紹自己，放youtube

幾時知會有幾多個候選人？唔想𠝹走左泛民票，專門針對建制

好

搵嗮建制派蘇州屎d出長輩圖，瘋狂炸選區公屋；再跟手籠絡泛民，最好他們endorse，沒有也沒所謂。

點樣搵泛民幫手

我建議你去泛民議員辦事處度請教下啲社區幹事，不過同區係你競爭者，你可以去問其他區的社幹。

不過如果你想有政黨背景會比較困難，因為泛民政黨本身已經有統戰策略，你一個外人好難話加入就加入。

你應該要靠自己，做獨立候選人。首先你要成立一個Facebook專頁，你要定期更新Facebook專頁，例如分享一啲同你政治立場相關的新聞，搞下一啲便宜的社區活動，例如回收，墟市，團購等等。又或者可以派下傳單，等人認識下你。當然，如果有街坊搵你幫手，你一定要盡力幫，咁先可以留下一個好印象，將來願意投票俾你。

但首先你要擴大你的人際網絡，作為首要的政治資本先。

補充少少，你可以加入泛民政黨做會員，但你需要在黨裏面建立一定嘅知名度，同埋服務一段長時間，先至可以令到黨內嘅委員推舉你成為社區幹事，最後提名你去參選區議員。

好漫長，如果你想參選今屆區議會就黎唔切。
如果你目標係想參選下屆區議會，咁就可以考慮。畢竟政黨資源比較豐富，好過自己咩都唔識做獨立候選人去拉票。

巴打好有心
暫時未必會入黨，如果下屆都仲想就會考慮泛民
多謝巴打

呢個post有20000個正皮就ok了